求巴絲打氣

等陣我最親最愛嘅長輩就要做手術
雖然風險好細 但佢年紀唔細同埋啲醫生又講到鬼咁多特別情況
搞到我依加好擔心
佢好錫所有孫 我都好尊敬佢
我自問2017年都未有啲咩運仔
我祈求今次可以將我今年未用嘅所有運仔比晒佢去免除埋果幾%嘅風險
一定要順利過關呀 公公 加油
希望巴絲幫小弟集氣等佢一切順順利利 身體健康

加油

多謝你地

加油！一切順利！祝樓主全家健康

求耶穌啦
我幫唔到你